有冇人準備過或者讀緊sussex?

想問野

有

講

今年係咪冇Ocamp 同埋多唔多香港人

有 多
ocamp無咩好去 廢既
利申:上年遲左一個禮拜到

唔會Ocamp會唔會識唔到人😭諗緊可能一月過去

簽證整唔切? 一月份入學咪識d一齊入學既人 你IY1?

因為之前仲諗緊去唔去搞到遲左.係呀

IY1無野需要驚

點解咁講?

冇去Ocamp怕識唔到人

實sex

Pish

你去到上堂會發現好多香港人

巴打我都可能1月去

你會唔會去oday